共享單車要99蚊咁我比多一蚊點算

99蚊押金
但銀行要整數
100蚊
我比多左1蚊